［遍地開花］希望各位可以好好保護自己的連登帳號

近排社區post越黎越多，遍地開花係好事
但希望各位唔好講自己太多資訊

好多區議會post，見到有d人連自己住邊條村都講埋出黎，真係代黑警多謝你

再加上如果你曾經有響
上班台透露過你職業；
旅遊台透露你張機票既日期；
有咩事果陣，黑警已經可以將搜尋範圍收到好窄

從今日起，開始好好保護自己連登帳號，得閒去下唔同既大專院校post扮下學生，去下其他地區post扮街坊。

唔好覺得自己和理非就唔需要隱藏身份，第一：你永遠唔知將來發生咩事；第二：你咁樣可以幫手掩護前線兄弟。

我冇野講

推

我無野講，我要見律師，我唔簽文件

我無野講

[突發] 中環忽現連儂牆

星期六晚 鄔小姐追悼會 不反對通知書已經批出
麻煩到場市民 自備少少 角落生物嘅卡、香同蠟燭
義工團隊只準備咗少量 怕唔夠派聽晚個悼念會會係20-23進行 按人數或會延後
從21點開始 每一小時會有一次默哀儀式
不反對已經批出 係大會堂範圍至到2359
到時大會堂會借出展板 比我地收集心意卡做連儂牆 同交比家屬
佛耶2教教徒會同時到場 各自念經同唱詩歌
40位左右社工/心理學家會到場支援/輔導同做情緒治療
到場市民建議自備 角落生物相關心意卡 悼念死者
義工團隊會盡量派發蠟燭 代替花朵 但煩請各位都自備少少
*另外 再一次提醒各位市民 不要報夢*

希望連仔幫手

得閒扮其他街坊，扮學生，扮其他職業

已經夠玩殘死黑警

得閒在連登扮其他街坊，扮學生，扮其他職業

已經夠玩殘死黑警

推

反偵查意識好重要

岩呀

我冇嘢講

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

得閒放fake news

開多d假膠post

連登isp如果俾黑警攞到，身份都係曝光架喇

但最好都係虛擬(連登ac)同有機會拋頭露面(TG)嘅身份分隔開，兩邊都唔好深入講夢境嘢

唔好意思 我住貝沙灣 唔驚佢地

呢方面要用多d常用詞：野餐/發夢等

不過連登hash左註冊email，唔洗太擔心，但要保持警剔

發夢野餐可能影響告唔告得入，但黑警想拉人未必理你

我記得見過連登公告講hashing問題，而家唔知點解搵唔返

好撚多地區post啊！！一定要保護自己

推
要有網絡安全意識呀

感謝分享，好人一生平安！

推
我愛民建聯
福利物資齊齊捰

我要投訴你

一直上連登都係以被人起緊底既心態黎上
有講過既月入 職業 住邊 都係有真有假

個帳號 借既 我都係借朋友acc 回post

push

我無野講